尋人 沒事兒仲唔出嚟？

聽閒最近一加put 就升

輸到得返首期

一早叫佢收手

升到仆街